[整合]荃灣今晚係元朗翻版 絕對要正視

荃灣大約7點仲射緊TEAR GAS, 跟住班狗比街坊屌走左 成個荃灣完全無警察
之後就一堆藍衫人 渣住武器行黎行去 路德圍附近 (但佢地KEEP住走/追人)
有手足比人斬到重傷 (8點幾) (血腥圖唔POST喇)

現場有手足報警 結果都係等到12點左右先黎
而呢班人又係同何妖有關係
跟住荃灣班防暴黎到扮分開 由沿沙咀道由大鴻輝衝到接近荃新天地
呢面就係黑衫手足既方向
黑社會就返返去二陂坊消失晒, 今次醒左唔握手 但時間又會咁岩既
清左沙咀道 D狗又直接消失WOR, 點解唔去二陂坊既??

PUSH

Push

聽日記招又會話
多區非法集結
未能調動警力

推！

SSP 現場帶眼鏡啊SIR 熟口熟面

五大訴求

推

缺一不可

pish

何妖今次真係玩撚完

單憑幾張相?
無架生
貼埋地址俾你? 有無伏?

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
堅守香港 保衛家園

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

佢點會玩完
仲有班藍絲會話斬得好

push

好似元朗變死城

又係何妖個仆街

今次noise可能細D
因為有人會覺得今次係斬破壞警署的義士
大家要有心理準備

第一個被斬手足 無人影到 因為比人偷襲
之後既01 NOW都有直播

著件咁有嘜頭既衫

咁要搵日入去清理下垃沒

有無人知何君堯荃灣office塊玻璃企返起身未

推到人人都永遠記得

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與三罷
#各區集會
#直至政府跪低
#出核彈都不割蓆

黑社會搞事會唔會越黎越向南

推!

光復荃灣

推依單

何妖

Pish

屌你老味依啲post就冇人推

成班日撚日俾人勾撚住個鼻行

用下你哋個腦啦就快變廢老嫁喇

下下淨係識跟所謂嘅大隊投正負皮

何妖+黑警+黑社會....
更加水洗唔清, 死黑警

煲大佢 今日斬示威者唔理 下一個就到你

哇 證據有唒 文宣

幫推

push
不過今次識得反擊

有冇手足想一齊上去探下佢？？？
地址都有埋喇

同埋無live
上次元朗好多人睇住

推何妖老母

推
用嚟聚民意

屌走左仲返黎咩

推 又係何妖

佢講呢句仲好,慢慢就會港豬都識分
煲大佢一定無輸,重點係義士嘅血唔可以白流,好好做文宣

有用咩？今日真系做得勁過火！
完全自大到目中無人
今日做到同黑社會無分別

全部證據都直接係何妖

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

有冇多D片煲大佢

依家咩撚都推落黑落同社團度囉
放火又黑警，打人又社團

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

[15分鐘閱讀]追求成長，比追求成敗更為關鍵

北角/ 荃灣 被人叫小福建 ，原來何君堯係福建女婿

又黎

推 何君堯你個仆街

推 文宣快d做野！

點解佢比人挖左老豆老母墳都唔識死

好撚嬲

好撚攰

cls

低配版

好嬲呀

有時好懷疑呢班係咪真人黎

好嬲啊屌

推推推

好彩今次一要人就成堆義士支援，否則都唔知變成點……

煲大荃灣

將軍澳、旺角、深水埗就咁多警察同防暴
荃灣呢邊有刀手斬人就一隻狗都冇
原來對毅進仔嚟講拎刀斬人嘅並唔屬於暴徒

何妖食撚屎

何妖一定要死

立法會選舉投票日在即，接連有同鄉會被指以灰色手法為候選人催票。
《香港01》獲悉，有福建同鄉會組織，於周一（29日）晚上在荃灣免費宴請數百鄉親，中聯辦及內地統戰官員為坐上客，立法會新界西候選人何君堯不避嫌現身，期間有人呼籲賓客支持「福建女婿」，及後所有人均獲贈一盒月餅，價值至少200元。

文宣一定要煲大，咁就玩咩火打錯人都唔駛驚
40刀手大街明目張膽劈友
出埋兄弟血淋淋張相就夠

推爆佢

#荃灣恐襲

又係何君妖

何妖點解仲未俾人拉

又係何妖附近啲人做
大家認撚住佢

遲左3個鐘有多
消防員永遠高級過犬

又係何君堯

煲大佢

係時候又比料美國入境處同移民局
甚至同所有國家講何君堯策劃恐怖襲擊，要佢一世留係大灣區

我可能未搵齊圖就出POST
唔該各位手足幫手提供

唉文宣煲一煲，唔知係啲香港人又慣定因爲今晚太多區游擊，今晚個單比起元朗細noise好多

大家小心

何君堯食屎狗

活捉何君堯

有晒地址，大家意下如何？

絕對要推

Wallpaper撚狗

好擔心義士嘅安危 請問有冇街坊或者義士有最新消息

佢講咩有人care?
是但啦

完美展現左無事就屌走警察 有事就報警搵警察嘅畫面

推撚爆佢

正係識偷襲既垃圾

班👮🏻‍♂️👮🏻‍♀️又唔拉人

因為係佢自己挖

河妖不得好死

大家記住共產黨好識得煽動民眾
民鬥民
大家記撚住呀

大家趁早幫咁多位殺龍巴絲做文宣
趕係聽日早上次前周圍都睇到
如果唔係聽日又會俾仆街政府帶風向

咁多位殺龍巴絲係救番北角同荃灣嘅英雄

推呀屌

聽日再見到呢班撚樣 行過都要打柒佢地

要推

不過俾個機會我地報仇咪幾好

推爆呢個post
上次元朗一單唔夠 仲要黎荃灣整多單

親眼睇到

老豆老母葬番未

up

真係要搞亂啲黑社會一兩個場先識死呀
欺善怕惡

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

成個支那樣

殺一儆百

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

正想問點解區區老黑都同何妖有關係
暗黑議員 好撚黑暗

咦何生，乜咁岩啊

推
五大訴求 缺一不可

痴撚線拎刀周街走

推 黑社會黑警仆街死

又係條柒撚

推佢老母

有冇斬人片，即spread

真係要推

推呀 報仇雪恨

好出奇咩,依家供班警察係要佢保護市民,唔係用黎對抗市民

pushh

兇神惡煞 似呢班人做

何妖幾時再出黎開記招？

擒賊先擒王
btw,何君係咪要個仔比人攪先心熄?

推
打去報團

Push 光復荃灣

哇屌，台上張合照

push 今日發生左太多事 集中火力 次次都有組織黑社會 痴撚線

頭先有同一班手足圍佢地。但佢地只係拆路障，並冇主動攻擊途人，同斬人唔知有冇關係

要攪光復

主要係因為無live
今日太多地方出事啲記者根本分唔切身

老豆老母都唔驚再比人搞？

完全無乜片段

屌

你估班友有咁高智力玩借刀咩

黑社會 死左唔會有人可憐

屌你老母又係何君堯

點解比人挖墳就驚，挖眼就話姐

警黑合作
證據確鑿

推

我第一頁幅圖右3

有事唔可以報警搵警察？你幼稚園畢業未？

明天見
荃灣

至少都要紅油

岩，我以前都係咁諗

但照而家嘅情況睇，十八區警署唔係用黎報案 係用黎縱火掉磚發洩破壞

仆街 記撚得以後都着依件衫

絕對要推

唔撚洗搵 搵左popo我點樣可以斷撚晒佢班仆街啲手腳

呢d咁既賤人 隨時無良心,話之個死鬼老豆老母
但係個仔,用左咁多錢同時間供養成人

何君妖我屌你老味冚家剷

男女男9

推 屌佢老母

CLS

光復香港

何妖個到有無fact check 先

魔法加持

其實理性咁講係唔認同主動衝擊警局
但民憤呢d野邊有得理性,嬲起上黎乜都有架啦

推爆佢 光復荃灣

推到何妖仆街

荃灣很危險

ageer，字都唔識多隻

要自衛反擊

721做得出警黑勾結，事後仲要攬班黑社會同咁撚串對市民記者嘅嘴臉，預撚左啦係咪呀，而家黎怪返市民

係真人
利申屋企已經有一個

一定要煲大佢

好難埋到身渦

一次係咁兩次又係咁 仲話唔係合作

推！依家斬人呀！要正視！

又係何妖

等住繼續訓低啦

成班係深水埗唔走剩企
除咗呃鐘之外我諗又係想扮各區動用大量警力分配唔到人去荃灣

咪撚諗,何妖搞得我地明目張膽
係咪要發夢搞搞佢?

鄧炳強真係好撚恐怖

你都有道理！ 大家都唔鐘意循合法途徑去追究 鐘意私了

日後遇到不公嘅事嘅時候，唔洗講咁多，我掉你老母燒你冚家鏟都得啦 嗰啲平機會/消費者委員會/乜柒會摺埋啦

未光復荃灣

又黑警 黑社會合作

哈哈，合法途徑笑撚死我，你講果個合法途徑係咪搵黑警去查自己警黑勾結呀on撚79

光復，幾時有

推

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

#仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

推 斬人著logo衫 驚死人認唔出

仆街，推

屌你老母又係何君堯條撚樣

係荃灣長大 睇完真係好撚嬲

[人手置頂][有圖]反思到底下一步點先係可行

警隊的確警力不足所以外判比朋友執法。
人地患難之交嘛 並肩作戰你話幾感動呢

警黑兄弟情

何君堯條撚樣

同一劇本

比全香港知

深藍荃灣需要文宣！！！

推俾傳媒

依個係街坊定咩

屌你老母閪
琴日林鄭先講完話要帶香港重回正軌
搵黑社會出嚟斬人叫重回正軌

你哋政府真係好撚嘢
仲要放任個何君堯搵黑社會搞鳩我哋香港市民
放任啲黑警打各區街坊

究竟邊個搞到香港撕裂？
究竟係邊個搞亂香港？
唔好再自欺欺人啦
我屌爆你班仆街高官

仲有黃大仙熄燈清場
係64 2.0

咁你係咪覺得掉磚縱火燒警署，就會嚇到佢地跪哂係地度自爆自己有警黑勾結 求你放過佢地咁呀？

理性啲啦，成立獨立調查委員會先係有效方法，縱火掉磚只係發洩行為

Pish

［有圖］今日的士意圖撞人既司機

話就話冇大台啫，你哋咁多人，可以抽500人出嚟成立咩反卧底滲透小組呀，反黑社會刀手小組呀，麻包袋小組等等都得架.

最早係8點半有人發現 有手足當時已經報警

推呀

我屌你老母

無人講過唔要成立獨立調查委員會喎，從來無唔理性，不嬲呢D行為都係要比壓力，定係坐係屋企政府就會聽你講成立獨立調查委員會？

地區文宣工作小組已book mark, 又係何君堯呢條垃圾

Puuuuuuuushhhhhhh

你同我講話想香港安定繁榮
乜繁榮安定會出刀仔斬人㗎？

經濟衰退
消費能力減弱
係因為你哋政府同黑社會勾結！
元朗拉完又放
今次斬人又冇俾人拉到
你同我講唔關政府事？
收皮啦
依家係你地唔想拉人
如果拉完人邊個仲夠膽同政府做嘢

你唔好當我地市民戇鳩啦
柒婆！屌你老母閪呀

唔咁做俾人打死都唔會有人拉 無論警察定老黑

三個字
要復仇

仆街啦 呢啲人不得好死

o

現場有手足報警
講咗好多次，仲報警等狗黎護送佢走
私了啦！

復仇就係
佢一日未拉到人
一日都唔好去荃灣消費同租樓
因為荃灣同元朗一樣
係唔會有差人到場
就算俾人斬完，打999都冇人會聽

想問你有咩高見可以令政府成立獨立調查委員會？

聽日映日灣會有售樓 大家記得推廣

(急)(大家入黎討論)發夢頭先黃大仙 見證班狗新招 夜戰要好小心

入夜後，啲狗係近新蒲崗橋底極速築好防線，因為入夜好難睇
推之前已經有幾下熄街燈
當佢推到係宿舍個街口，突然開頭燈，之後街燈熄左，班狗即刻狗衝
我係上面係完全睇唔到情況係點
1. 太黑
2. 有大光燈照住
係好撚恐怖，啲狗係極速推到去龍翔道，完全睇唔到前線情況，唔知有冇義士被咬同人踩人出現，有冇前線手足報情況？

大家入黎討論
點撚樣算！！！！！

又想挑起示威者仇恨，大家要忍耐

痴撚線

五大訴求 缺一不可

pish 有冇整合post

下次發夢捉到落單刀手 白衫 鄉黑，記得記得用索痛紮住佢手手腳腳，如果佢用touch id 就解鎖埋佢電話起撚哂佢d 同謀電話，有機會搵到主使人，到時有哂對話同電話號碼佢地就水洗都唔清，麻煩廣傳！

下次發夢捉到落單刀手 白衫 鄉黑，記得記得用索帶紮住佢手手腳腳，如果佢用touch id 就解鎖埋佢電話起撚哂佢d 同謀電話，有機會搵到主使人，到時有哂對話同電話號碼佢地就水洗都唔清，麻煩廣傳！

細細聲話你聽
其實元朗嗰班就係荃灣啲人過去
信嘅自然會信, 冇fc
大家慎防黑社會

文宣唔該做野啦

荃灣某新移民群組內全部係恐怖分子 揚言要教訓暴徒

！

原來條友仲未死啊

以牙還牙。

真係好嬲

講左好多次 警黑勾結 報條等於比機會佢地放人 同拉我地 以後見到黑社會一律私了

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

荃灣恐襲

你念清楚班人有咩資格上樓住就知佢哋平日粒幾多水

今日行街變返十年前既人流 好舒服

各位手足 記住唔好做多左

互推！

呢班淆底大陸佬嚟，凶佢哋兩野投降。反而隔離po講片嘅就似收錢三合會份子

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

屌佢老味 好撚嬲

點解警犬變成咁？
定係警犬一路冇變過
只係原形畢露

斬人嗰班係著藍衫咩，我睇片好似白衫啵

何黑社會

推啦 呢啲post就唔推

推！！！

建議！
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以超哂黑社會底

麻煩用link post傷勢圖

驅動黑社會，群眾鬥群眾

拉直佢對腳，打佢膝頭

何妖又想用同一招

轉個頭何妖可能又出黎鳩噏
人係律師佢係"律師"講野好似語障咁

打柒佢地啦，反正無狗

Push. 見唔係好多人討論呢件事

紮痛係影響唔到佢下次再出黎斬人

官黑共警大勾結

班黑社會係何妖帶出黎

而家兵荒馬亂，黑警鬼唔望班手足比人斬死啦，總之記住唔好落單，尤其係女仔，一定要跟大隊

都冇人審 長做長有啦

仆街

[黑社會] 下次捉到人要佢供個金主出黎先停手

點會啊
勇武淨掛住vs差佬
林奠慢慢玩仲得

光復荃灣！！！！

全盛時期既何妖到底可以幾on9

華記呀叔今次仆街了

全民武裝保護自己
保家護園靠菜刀鐵通
自己社區自己救

我無野講

荃灣 -- 何妖
北角 -- TRY MY BREAST

點解會沉架

P

lunch time push

食完lunch都推多下

一定要光復荃灣

咁就算？

咁就算？？？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

要正視！

感謝各位幫手推

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

你話中間隻綠龜？
條撚樣應該係莫慶榮
高級警司 旺角區副指揮官

香港人唔可以慣

又黎過啊

又有 好彩識反擊

又係奇怪推進路線+查手足